今日qq升穿380$/恆指現貨收3萬樓上永久離開

絕不走數
3/4/21019

燈力托市又多一員？

多謝你既燈

個市奇奇怪怪唔敢入

離開原因：輸清光

你係338 put個位巴打？

唔撚玩啦屌

收3萬就退出？

265夾到上黎

屌你 你張期仲唔止，以為你止左先轉牛

700 4月我用option去玩, 輸有限..贏無限..

21019

29988熊

扮升唔上有阻力引人買熊。
之後兩日後一野爆上去殺曬佢地

準備喇

咁好彩，2邊都差小小

執野上路la

379.8熊，30058熊
隻抽呀仆街！

勁假黎打撚埋我呀屌！

29999.9999999999999999

加賭注
聽朝920殺都離開

未死得呀

第一巴好型

咁玩法同過大海有咩分別？

無錢買船飛

屌真係升唔穿

聽日升到380我都quit

樓上死唔去記住我,我會幫你祈求

比下面記住你老婆算
要打就打
輸左唔玩算
輸夠了

走得甩,trust me

樓主可唔可以講聽日跌番去二萬七。

勁假打靶喇

聽日跌返2萬7
將死之人無咩所謂啦

準備聽日坐定定等收錢啦

準備好哂一到9:20啪啪離開！

樓主大愛

Rip

有預感一陣有單大既國際新聞

一陣10點前死都退出！
好想離開賭場！

57876 -0.4死
唔撚理由鳩！

Qq379.8
30058熊
比我死等我離開啦大戶
再加注10:30死就離開

比我死得痛快少少啦大戶

講左死唔去架啦

幻覺黎嫁姐
嚇我唔到既
大佬
我想離開唔再玩呀